<p>Торговая стратегия с использованием уровней поддержки и сопротивления, а также индикатора MACD подходит для любой валютной пары. Рекомендуемый таймфрейм графика - Н1.</p>
                    
<p>В индикаторе MACD используются настройки: быстрое ЕМА 12. медленное ЕМА 26, MACD SMA 9.</p>